示威目的，手段，與風險評估

群眾運動重點從來都係群眾

好post應該推

再推
各位年輕人, 要放聰明啲